食farewell dinner 多人 有無好介紹

求連登成日食好西嘅巴打

連登飯堂

嗌到會去party rm
或者去party rm打邊邊

Cafe de coral?

認真post

吉野家

Fuck you

酒樓

你成日出mk 係mk求其揀一間都得啦

邊區

佢哋決定咗了